<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-04-13T17:44:11.858Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alsättersgatan 16 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=757876785555757a6341397979306e69426d32796f32544b6231693859706348784a56757934615a74546b3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=757876785555757a6341397979306e69426d32796f32544b6231693859706348784a56757934615a74546b3d"/>
        <updated>2022-04-13T17:44:00.917Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 1 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till Q1 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Perfekt lägenhet för dig med trädgårdsintresse. Du som hyresgäst ansvarar själv för skötsel av din uteplats. Det är en stor rymlig trea med bra förvaring i anslutning till hallen. Badrum med badkar och toppmatad tvättmaskin finns installerad. I samråd med AB Stångåstaden och nuvarande hyresgäst finns det möjlighet till tidigare inflyttning.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alsättersgatan 28 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4a394c3169385849367056707269727a746e614b7155746e70466c716f4d5754754c6c76372f71474436513d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4a394c3169385849367056707269727a746e614b7155746e70466c716f4d5754754c6c76372f71474436513d"/>
        <updated>2022-04-13T17:44:00.918Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5 RUM KÖK, 
                            113.3 kvm, 
                            våning 1 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till Q2 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering.
Kan du flytta in redan i maj så finns en stor femma ledig. Till inflyttning kommer det målas vitt i två utav sovrummen och i vardagsrummet. Jättefina badrum där det är helkaklat i badrummet med duschvägar och tvätt- och torktumlare finns installerat. Extra wc. Ett möblerbart kök med matrumsdel, ljusgråa köksluckor och diskmaskin finns installerat. Lägenheten är på markplan så du har tillgång till en stor uteplats.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Östgötagatan 40 B, 
                                Vasastaden (Norr)]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6139787969344f3071437269743363414c41325373516c45693930317576794265693745357773677854453d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6139787969344f3071437269743363414c41325373516c45693930317576794265693745357773677854453d"/>
        <updated>2022-04-13T17:44:00.919Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            93 kvm, 
                            våning 3 Stor trea i citynära Vasastaden. Fiskbensparkett i vardagsrummet. Badrum med badkar. Köket har vita luckor. Ej balkong.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hjälmsätersgatan 14 B, 
                                Gottfridsberg]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=45706e49486d35555463756939373535734949752b574f474c5734684e5639783571446c6f3444787479383d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=45706e49486d35555463756939373535734949752b574f474c5734684e5639783571446c6f3444787479383d"/>
        <updated>2022-04-13T17:44:00.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            78.3 kvm, 
                            våning 4 I juni finns denna trevliga trea ledig i Gottfridsberg. 
Balkong med utgång från vardagsrummet.
Helkaklat badrum med tvättmaskin.
Hela lägenheten blev omtapetserad/målad under 2021.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gripgatan 5 B, 
                                Hejdegården]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6369634f4c3252633573704d4b674b75696a4c6575394477354a437642797732706a654674352b73696a303d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6369634f4c3252633573704d4b674b75696a4c6575394477354a437642797732706a654674352b73696a303d"/>
        <updated>2022-04-13T17:44:00.922Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5 RUM KÖK, 
                            153.7 kvm, 
                            våning 1 Fin lägenhet i två plan med inflytt redan 1 maj!  Bekvämligheter som diskmaskin och tvättmaskin samt eldningsbar öppen spis. Här bor du med balkong mot innergården samt uteplats.Gångavstånd till centrum. Till lägenheten hör en trädgård/ uteplats. Renovering av lägenheten kommer ske framöver, preliminärt kvartal 3 2022. Under renoveringstiden kommer man bli evakuerad till annan bostad i upp till 2-3 månader. Hyreshöjning efter renovering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Emriks Gata 18, 
                                Innerstaden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=58576463354e2f3470315644666f387352475059644378646c6a75353941547a57652b446c51414b7043773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=58576463354e2f3470315644666f387352475059644378646c6a75353941547a57652b446c51414b7043773d"/>
        <updated>2022-04-13T17:44:00.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            85 kvm, 
                            våning 4 På fjärde våningen hittar den här fina trean med två rymliga balkonger. Lägenheten har en hög standard med en härlig planlösning och samtliga rum har ekparkett. Köket är utrustat med diskmaskin, inbyggnadsugn och spis med induktionshäll. I det helkaklade badrummet finns det tvättmaskin, torktumlare och duschhörna med glasväggar. Det finns även en separat WC. Förråd hittar du i källaren.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Enskiftesgatan 3, 
                                Mjärdevi]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5a76334a434e6a535a666d50556c507262795652635a2b4731752f554e576647713043692b38655262704d3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5a76334a434e6a535a666d50556c507262795652635a2b4731752f554e576647713043692b38655262704d3d"/>
        <updated>2022-04-13T17:44:00.931Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            116 kvm, 
                            våning 3 Med närhet till Lambohovs centrum finns nu den här stora lägenheten om fyra rum och kök på 116kvm ledig att söka. Här har du som ny hyresgäst möjlighet att sätta din egen känsla på lägenheten då du kan få hallen, köket och vardagsrummet omtapetserat/målat utan kostnad. Samtliga sovrum blev målade/tapetserade under hösten 2020.  Här finns det ett stort inglasat uterum. I lägenheten hittar du bekvämligheter så som diskmaskin och en kombinerad tvätt/tork-maskin. Både badrummet och duschrummet har kaklade väggar. Det finns goda förvaringsmöjligheter med två klädkammare i lägenheten. En viss kostnad för värme och vatten betalas på hyresavin varje månad då det är kallhyra.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gripgatan 6 D, 
                                Hejdegården]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5871334b784172514d7676615234477a4f6e6d7a746e43654a6d376d523051716239794b644e4b6a5646593d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5871334b784172514d7676615234477a4f6e6d7a746e43654a6d376d523051716239794b644e4b6a5646593d"/>
        <updated>2022-04-13T17:44:00.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            93 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till 2022, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering.Trea med närhet till stångån och gångavstånd till city. Våning 2 av 2 med balkong i söderläge. I lägenheten finns tvätt/torkmaskin samt diskmaskin installerad.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 324 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=457a50525852665a366b566541793461673436393658596f4236634577556b553170794e534875442f56553d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=457a50525852665a366b566541793461673436393658596f4236634577556b553170794e534875442f56553d"/>
        <updated>2022-04-13T17:44:00.938Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            95.8 kvm, 
                            våning 2 Här kan du nu söka en lägenhet i naturnära Ryd som kommer vara renoverad till inflyttning. Samtliga rum kommer vara ommålade och vardagsrumsgolvet slipas och lackeras om. I badrum/duschrum är det helkaklat redan men det kommer att bytas badrumsskåp och dörrarna målas om. Finns tvätt- och torktumlare. Köket kommer få sig en uppfräschning med nya köksluckor och bänkskiva och här kommer även golvet att bytas. Diskmaskin finns installerat och det är stor kyl och frys. Nära till aktivitetspark, Ryds Centrum, motionsspår. Fin innegård.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Skolgatan 9 A, 
                                Gottfridsberg]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=775333397a59542f57384f426d452b364f69364b463756477179656c6369317a78362b6779756a6b7374593d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=775333397a59542f57384f426d452b364f69364b463756477179656c6369317a78362b6779756a6b7374593d"/>
        <updated>2022-04-13T17:44:00.940Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            95.9 kvm, 
                            våning 3 Fräsch lägenhet med fyra rum och kök, finns nu ledig första augusti i härliga Gottfridsberg. Badrummet är renoverat 2018 har kakel på väggarna och klinkergolv, dusch inte badkar och en tvättmaskin är installerad. I köket kommer golv att bytas och väggar målas. Nya vita skåpsluckor sättas upp. Alla övriga rum kommer att målas/tapetseras. Nya golv inlagda förutom parkettgolvet i vardagsrummet, det slipas och lackas. Detta kommer att ske innan man flyttar in och ny hyresgäst får möjlighet att välja tapeter och golv. Lägenheten har även extra WC, 2 förråd och en stor härlig balkong]]></content>
    </entry>
</feed>