<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-03-17T17:41:59.817Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Djurgårdsgatan 81, 
                                Eskadern]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6e6f3667454e35652f4e333455526a35716e65556546736e5652324a7263596d78685146765a66732b4e493d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6e6f3667454e35652f4e333455526a35716e65556546736e5652324a7263596d78685146765a66732b4e493d"/>
        <updated>2022-03-17T17:41:42.084Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            93.8 kvm, 
                            våning 3 På våning tre i populära området Eskadern hittar du denna välplanerade hörnlägenhet som både är ljus och luftig med ett fritt läge ut mot skogen samt närhet till stan, sjukhuset och Tinnerö. Fastigheten genomgick en stamrenovering år 2016. Lägenheten är utrustad med både diskmaskin och tvättmaskin för att underlätta i vardagslivet. Helkaklat badrum med duschplats, det finns dessutom en extra WC. Kök utrustat med fullstor kyl och frys samt spishäll. Goda förvaringsmöjligheter med flertal garderober, klädkammare samt tillhörande förråd. Sovrum 2 kommer att tapetseras om/målas om efter inflyttning. Som ny hyresgäst kan du även välja till att omtapetserat/målat i sovrum 3, vardagsrum samt hall.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rekrytgatan 13, 
                                T1]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=637334466657574d77427a4530722f4152676b4a793131374768424942425a4454393348524d44453833673d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=637334466657574d77427a4530722f4152676b4a793131374768424942425a4454393348524d44453833673d"/>
        <updated>2022-03-17T17:41:42.088Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            98.6 kvm, 
                            våning 3 Här hittar du en fin fyra i populära T1. Från vardagsrummet når du en mysig balkong. Badrummet har kaklade väggar och är utrustat med duschväggar i stället för badkar som ritningen visar. I köket finns det diskmaskin installerat. Samtliga rum målades/tapetserades om 2021. Efter att du som ny hyresgäst har flyttat in så kommer golven att bytas i hallen och köket.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kanongatan 3, 
                                Södra Ekkällan]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=7950434968787168436638463838437a387462623049505532436845745a76716f434a7046396761616f493d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=7950434968787168436638463838437a387462623049505532436845745a76716f434a7046396761616f493d"/>
        <updated>2022-03-17T17:41:42.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            105 kvm, 
                            våning Radhus Med knappa 2 km från stadskärnan har vi detta radhus med trädgårdstäppa på bak- och framsida. Perfekt lägenhet för dig med trädgårdsintresse. Du som hyresgäst ansvarar själv för skötsel av din uteplats. Standard med diskmaskin, tvättmaskin och torktumlare. Innan inflyttning kommer alla rum vara nymålande. Kallhyra.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 27, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=476c4e546b53303263504b336d5050772b6c77376a70776230546a32566b72765931614c7365506e445a553d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=476c4e546b53303263504b336d5050772b6c77376a70776230546a32566b72765931614c7365506e445a553d"/>
        <updated>2022-03-17T17:41:42.089Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            81.6 kvm, 
                            våning 2 Redan den första juli finns denna nyrenoverade lägenhet om tre rum och kök i trivsamma Västra Berga ledig. Lägenheten ligger på andra våningen och har en balkong i anslutning till vardagsrummet. En lägenhet med goda förvaringsmöjligheter och ett tillhörande källarförråd. Släta vita köksluckor och bänkskiva i svart (Everest). Ovanför diskbänken sitter ett stänkskydd av vitt blankt kakel. Badrummet är helkaklat med vitt blankt kakel och ett svart klinkergolv. Observera att ombyggnation kommer att ske i området, viss störning kan förekomma. Observera att det inte är möjligt att skicka bilder på denna lägenhet eftersom renovering pågår.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 22, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=65696f32674c4f497431496a614c63576d6d35396f4c694b7a70416b475a47616767646c5968384b77394d3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=65696f32674c4f497431496a614c63576d6d35396f4c694b7a70416b475a47616767646c5968384b77394d3d"/>
        <updated>2022-03-17T17:41:42.090Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5 RUM KÖK, 
                            121.1 kvm, 
                            våning 2 Här har du möjlighet att söka en ljus och fräsch lägenhet om fem rum och kök i Västra Berga. Lägenheten ligger på andra våningen och har en balkong, som man når från matrummet. Köket är utrustat med diskmaskin. Badrummet är kaklat med klinkergolv och har duschplats. Här finns även tvättmaskin, torktumlare och handdukstork. Det finns även en separat WC. Lägenhet har goda förvaringsmöjligheter med flertal garderober samt tillhörande källarförråd.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Klockstapelgatan 12, 
                                Ullstämma/Harvestad]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=446552727957565073637872424c6e7a67664c74425237707945416139724842446c46386f4469346850773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=446552727957565073637872424c6e7a67664c74425237707945416139724842446c46386f4469346850773d"/>
        <updated>2022-03-17T17:41:42.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            98 kvm, 
                            våning Radhus Parhus på 4 rum och kök i två plan med egen carport. Standard med diskmaskin, tvättmaskin och torktumlare. Under mars -april pågår renovering bla några golv och tapetsering/målning.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 378 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3468346c3662544756316c4861647448692b516e7757694f734f6375364d5a526138416b702f66637255493d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3468346c3662544756316c4861647448692b516e7757694f734f6375364d5a526138416b702f66637255493d"/>
        <updated>2022-03-17T17:41:42.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL. Tillfälligt avtal innebär att avtalet är tillfälligt fram tills den kommande renoveringen startar. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Preliminär renoveringsstart: 2022/2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Här finner du en välplanerad trea i naturnära Ryd. Möblerbart kök med diskmaskin. Badrum med badkar och gäst WC finns. Bra förvaring med garderober och möblerbar hall.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Industrigatan 12, 
                                Vasastaden Norr]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3634584d6337636e7179502f2f7a724a4e6f7330516e6c4368633366312b326c37547136307670695479773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3634584d6337636e7179502f2f7a724a4e6f7330516e6c4368633366312b326c37547136307670695479773d"/>
        <updated>2022-03-17T17:41:42.101Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            100 kvm, 
                            våning 5 Välkommen på öppen visning på Sveagatan 11 G lördagen den 26/3 kl. 11-13 (ingång via innergården). Vid detta tillfälle finns det även möjlighet att titta på gästlägenheterna. Med härlig utsikt från ett högt läge, finns denna fyra med balkong mot innergården. I köket finns spishäll och inbyggnadsugn med varmluft, diskmaskin, mikrovågsugn samt hel kyl och frys. Helkaklat badrum med badkar, tvättmaskin och torktumlare. Duschrum med wc och duschplats.  Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Klicka in på länken "Vasastaden Norr " nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen, i vår bostadsväljare för etapp 1.  Observera att nyproduktion pågår i området, viss störning kan förekomma. Vid frågor kontakta Kundansvarig Elina på telefon: 013-20 86 83.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hugo Theorells gata 6, 
                                Vallastaden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=782b784b7539566f6d4d394d7650435a6c4f753373785453645464492f5252775a48754d794a58573537773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=782b784b7539566f6d4d394d7650435a6c4f753373785453645464492f5252775a48754d794a58573537773d"/>
        <updated>2022-03-17T17:41:42.104Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            75 kvm, 
                            våning 2 Den första maj står denna trevliga lägenhet om tre rum och kök med balkong ledig och redo för ny hyresgäst. Öppen och modern planlösning mellan kök och vardagsrum. Lägenheten är i mycket gott skick då hela fastigheten byggdes år 2017 med hög standard. Här bor du med helkaklat badrum med duschväggar, tvättmaskin och torktumlare. Kök utrustat med hel kyl och frys, spishäll samt diskmaskin. Goda förvaringsmöjligheter med stora garderober samt tillhörande förråd på entréplan. Här finns möjlighet till tidigare inflyttning efter överenskommelse mellan den avflyttande hyresgästen och AB Stångåstaden.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Föreningsgatan 59, 
                                Stolplyckan]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6f504455516d494f432f2f724b704971575464305a716a482b2b5a644a71632f6c687865762b73746849453d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6f504455516d494f432f2f724b704971575464305a716a482b2b5a644a71632f6c687865762b73746849453d"/>
        <updated>2022-03-17T17:41:42.108Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            88.5 kvm, 
                            våning 2 Här finner du en lägenhet om fyra rum och kök med balkong. Denna lägenhet är en del av något större, nämligen Kollektivhuset Stolplyckan – ett socialt kvarter med fokus på gemenskap, frihet, aktivitet och delaktighet. Här är du med och skapar detta tillsammans med dina grannar! För rundvandring och mer information kontakta Info@stolplyckan.se. TILLFÄLLIGT AVTAL. Preliminär renoveringsstart: kvartal 3 år 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Trevlig lägenhet om fyra rum och kök med härlig balkong. Goda förvaringsmöjligheter med flertal garderober, klädkammare samt tillhörande källarförråd. Kök med kombinerad kyl/frys, spis samt diskmaskin. Badrum utrustat med badkar och det finns dessutom en extra WC.]]></content>
    </entry>
</feed>