<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-02-23T17:41:39.456Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Föreningsgatan 59, 
                                Stolplyckan]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=32354f4979672f535a71645875427936612f69334345316d486859716b6b792f797857426c354a396b42633d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=32354f4979672f535a71645875427936612f69334345316d486859716b6b792f797857426c354a396b42633d"/>
        <updated>2022-02-23T17:41:26.986Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            88.5 kvm, 
                            våning 2 Här finner du en lägenhet om fyra rum och kök med balkong. Denna lägenhet är en del av något större, nämligen Kollektivhuset Stolplyckan – ett socialt kvarter med fokus på gemenskap, frihet, aktivitet och delaktighet. Här är du med och skapar detta tillsammans med dina grannar! För rundvandring och mer information kontakta Info@stolplyckan.se. TILLFÄLLIGT AVTAL. Preliminär renoveringsstart: kvartal 3 år 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Trevlig lägenhet om fyra rum och kök med härlig balkong. Goda förvaringsmöjligheter med flertal garderober, klädkammare samt tillhörande källarförråd. Kök med kombinerad kyl/frys, spis samt diskmaskin. Badrum utrustat med badkar och det finns dessutom en extra WC.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Föreningsgatan 59, 
                                Stolplyckan]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5177787734686f52704461334752726f6e415158316c44347733337a2b324f662b356963426a6f4c7964773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5177787734686f52704461334752726f6e415158316c44347733337a2b324f662b356963426a6f4c7964773d"/>
        <updated>2022-02-23T17:41:26.988Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            85 kvm, 
                            våning 5 Här finner du en lägenhet om fyra rum och kök med balkong. Denna lägenhet är en del av något större, nämligen Kollektivhuset Stolplyckan – ett socialt kvarter med fokus på gemenskap, frihet, aktivitet och delaktighet. Här är du med och skapar detta tillsammans med dina grannar! För rundvandring och mer information kontakta Info@stolplyckan.se. TILLFÄLLIGT AVTAL. Preliminär renoveringsstart: kvartal 3 år 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Välplanerad planlösning och goda förvaringsmöjligheter med stor klädkammare samt tillhörande förråd. Kök med kyl/frys, spis och diskmaskin. Badrum utrustat med badkar. Här finns möjlighet till tidigare inflyttning efter överenskommelse mellan den avflyttande hyresgästen och AB Stångåstaden.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 398 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=553637796c59663971442b656f3855504a432f336161615a4e6d51335a503139446c374a45387379644a343d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=553637796c59663971442b656f3855504a432f336161615a4e6d51335a503139446c374a45387379644a343d"/>
        <updated>2022-02-23T17:41:26.991Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            95.8 kvm, 
                            våning 1 TILLFÄLLIGT AVTAL. Tillfälligt avtal innebär att avtalet är tillfälligt fram tills den kommande renoveringen startar. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Preliminär renoveringsstart: 2022/2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Redan till första april kan du söka en härlig fyra med diskmaskin, hel kyl/sval och frys. Balkong med uteplats. Badrum med kaklade väggar med badkar och toppmatad tvättmaskin, helkakalt duschrum. Bra förvaring med stor klädkammare och garderober i lägenheten.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bobergsgatan 4, 
                                Valla/Fridhem]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4d57755641687158796743354b44542b55373247735a637337414e757355664d612f674d56714852704b513d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4d57755641687158796743354b44542b55373247735a637337414e757355664d612f674d56714852704b513d"/>
        <updated>2022-02-23T17:41:26.992Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            82.2 kvm, 
                            våning 3 Här hittar du en fin trea som totalrenoverades 2017. Lägenheten fick då nya golv, badrummet helkaklades med grått klinkers, vitt kakel och utrustades med duschväggar, tvättmaskin och torktumlare. Köket fick nya vita köksluckor, grå bänkskiva, vitt kökskakel och nya vitvaror. Från vardagsrummet når du en mysig balkong. Diskmaskin finns installerat i köket.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Föreningsgatan 45, 
                                Stolplyckan]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4f68586d6c446f65684344576b45476d32545a507547755a3741474c4a4c53797a4e2f526b47563876356b3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4f68586d6c446f65684344576b45476d32545a507547755a3741474c4a4c53797a4e2f526b47563876356b3d"/>
        <updated>2022-02-23T17:41:26.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            88.5 kvm, 
                            våning 2 Mellan den 22/2, 09:00 och 23/2, 24:00 kan du anmäla ditt intresse för detta TILLFÄLLIGA AVTAL med boendetid på 3 månader. Erbjudande kommer att ringas ut dagen efter sista publiceringsdatum, svarar du inte går vi vidare med nästa sökande. Förbered inkomstuppgifter samt hyresreferens. Renoveringsstart i juli, år 2022, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Välplanerad lägenhet om fyra rum och kök med inflyttning redan den första mars. Goda förvaringsmöjligheter med flertal garderober samt tillhörande källarförråd. Kök med diskmaskin och fullstor kyl och frys. Badrum med badkar och det finns dessutom en extra WC. Observera att denna lägenhet kommer att sägas upp direkt i samband med kontraktsteckning.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Knektgatan 2 A, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5847704d717959354935543250594c676a526f477337654952512b7a4f38555768493433666e6a764366633d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5847704d717959354935543250594c676a526f477337654952512b7a4f38555768493433666e6a764366633d"/>
        <updated>2022-02-23T17:41:26.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            78 kvm, 
                            våning 3 Nu finns denna trevliga och välplanerade trea ledig att söka i Västra Berga med inflytt i Maj. Lägenheten ligger på tredje våningen och har en härlig balkong mot Knektgatan. Lägenheten har en öppen planlösning vilket ger en ljus och luftig känsla. Här bor du bekvämt med en hög standard med klinkergolv i hallen. Badrummet är för bekvämlighetens skull utrustat med tvättmaskin och torktumlare samt kakel och klinker med golvvärme (går på hushållselen). Möjlighet finns att installera diskmaskin i köket.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elsa Brändströms Gata 8, 
                                Innerstaden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=774f336750425a675844573954363032496467632b7a57636369444a64435176457a473057775a61766e633d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=774f336750425a675844573954363032496467632b7a57636369444a64435176457a473057775a61766e633d"/>
        <updated>2022-02-23T17:41:26.998Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80.3 kvm, 
                            våning 4 Central trea med en stor balkong i väst mot innergården. Helkaklat badrum med duschplats och en kombinerad tvättmaskin/torktumlare.
Efter inflyttningen blir det ommålat/tapetserat i sovrum 2.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sveagatan 5 A, 
                                Vasastaden Norr]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=464763456a39306445596a7558476b6e516f702b34385444787045652f346253534a4d4a474c694a3937553d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=464763456a39306445596a7558476b6e516f702b34385444787045652f346253534a4d4a474c694a3937553d"/>
        <updated>2022-02-23T17:41:26.999Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            83 kvm, 
                            våning 2 Här hittar du en läcker nyproducerad trea från 2018! Lägenheten har en hög standard med genomgående ekparkett och den har två balkonger. I köket finns spishäll och inbyggnadsugn med varmluft, diskmaskin, mikrovågsugn samt hel kyl och frys. Helkaklat badrum med duschplats med duschväggar, tvättmaskin och torktumlare. Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Klicka in på länken "Vasastaden Norr " nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen, i vår bostadsväljare för etapp 1.  Observera att nyproduktion pågår i området, viss störning kan förekomma.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lantmannagatan 185, 
                                Lambohov]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6570735772666e746267546371442f654f6c4c78387a6262323238785438455344585a3051754450312b6b3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6570735772666e746267546371442f654f6c4c78387a6262323238785438455344585a3051754450312b6b3d"/>
        <updated>2022-02-23T17:41:27.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5 RUM KÖK, 
                            115.3 kvm, 
                            våning 1 Nu finns denna lägenhet om 5 rum och kök på två våningar ledig att söka. Perfekt för dig som önskar en uteplats. Tomtytan är ca 100 kvm och du som hyresgäst ansvarar själv för att hålla den välskött. Här kommer hall, kök, vardagsrum och sovrum 3 målas om innan inflyttning och efter inflyttning har du som ny hyresgäst möjlighet att få det omtapetserat/målat i sovrum 1, 2 och 4. Köket är utrustat med en hel kyl och frys och även diskmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Djurgårdsgatan 87, 
                                Eskadern]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=736846527238335664714d764150784a647a662f4e2f6c6632394b79732b4a69633132756f774a374d56633d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=736846527238335664714d764150784a647a662f4e2f6c6632394b79732b4a69633132756f774a374d56633d"/>
        <updated>2022-02-23T17:41:27.005Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            93.8 kvm, 
                            våning 2 Redan den första april står denna trevliga och välplanerade lägenhet om fyra rum och kök med balkong ledig och redo för ny hyresgäst. Här bor du bekvämt med egen disk- och tvättmaskin. Lägenheten är i gott skick då den genomgick en omfattande stamrenovering år 2017. Helkaklat badrum med duschplats samt en extra WC. Köket är utrustat med fullstor kyl och frys och spishäll. Goda förvaringsmöjligheter med flertal garderober, klädkammare samt tillhörande förråd.]]></content>
    </entry>
</feed>