<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-02-10T05:38:42.651Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kungsgatan 19, 
                                Kungsgateområdet]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4368497739506c626c4b5562526a32304457545455675833537670337055664f6c736a52724c4d6e7468633d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4368497739506c626c4b5562526a32304457545455675833537670337055664f6c736a52724c4d6e7468633d"/>
        <updated>2022-02-10T05:38:27.912Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            100.3 kvm, 
                            våning 1 På första våningen finns denna centrala fyra.
Badrum med badkar. Det finns även en gästwc.
Efter inflyttningen blir det nya, vita köksluckor. I sovrum 3 läggs nytt golv och i gästwc:n blir väggarna ommålade. Det finns även möjlighet att beställa kostnadsfri omtapetsering/målning av väggarna i övriga rum (ej badrummet).]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Knektgatan 8, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=32306d3036327a456d75706b5945434775784633426571716c6d48637a78703344435254414d647a4b766f3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=32306d3036327a456d75706b5945434775784633426571716c6d48637a78703344435254414d647a4b766f3d"/>
        <updated>2022-02-10T05:38:27.915Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            82 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL. Tillfälligt avtal innebär att du kan bo där fram tills den kommande renoveringen startar. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Preliminär renoveringsstart: kvartal 4, 2022, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Stor trea på första våningen i Västra Berga. Med närhet till grönområde och skön natur kan du nu anmäla ditt intresse för denna trevliga trea med kök på våning två i Västra Berga. En lägenhet med separat matplats och klädkammare samt ett badrum med både badkar och tvättmaskin. Här finns möjlighet till tidigare inflyttning efter överenskommelse mellan den avflyttande hyresgästen och AB Stångåstaden.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 48, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=73717458384c66724f65632b734c6c72416345413170485551676a4e5667685975693370337832346450513d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=73717458384c66724f65632b734c6c72416345413170485551676a4e5667685975693370337832346450513d"/>
        <updated>2022-02-10T05:38:27.920Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            81.7 kvm, 
                            våning 3 Välkommen att söka denna trevliga trea på tredje våningen i Västra Berga. En välplanerad lägenhet med goda möjligheter till förvaring då det finns ett flertal skjutdörrsgarderober. Utöver den förvaring som finns inuti lägenheten tillkommer även ett källarförråd. Lägenheten renoverades i början av 2021. I det helkaklade badrummet finner du bekvämligheter så som tvättmaskin och torktumlare. Diskmaskin i köket. Ombyggnation pågår i området, viss störning kan förekomma.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ödegårdsgatan 40, 
                                Johannelund]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=65627a334e63684f65345630467371675a632b4b6b4c572b43787a6f4e4241446345764b47707242694e773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=65627a334e63684f65345630467371675a632b4b6b4c572b43787a6f4e4241446345764b47707242694e773d"/>
        <updated>2022-02-10T05:38:27.923Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            69.6 kvm, 
                            våning 2 Till våren finns det en ledig lägenhet om tre rum och kök i natursköna Johannelund. Badrummet är utrustat med en tvättmaskin. Här kommer det att tapetseras om/målas om i samtliga rum innan du som ny hyresgäst har flyttat in. Dessutom kommer golvet i hallen och köket att bytas ut och golvet i vardagsrummet ska slipas och lackas. Balkong i anslutning till vardagsrummet.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 3, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4e624d4c59552f476849646164795443516c5330476e574d6f6276644c492f355967654c4e6f4c50666e6b3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4e624d4c59552f476849646164795443516c5330476e574d6f6276644c492f355967654c4e6f4c50666e6b3d"/>
        <updated>2022-02-10T05:38:27.933Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            81.5 kvm, 
                            våning 2 Trivsam och välplanerad trea på andra våningen i Västra Berga. I den här trean kommer väggarna i sovrum1 och vardagsrummet tapetseras efter inflyttning, där du som ny hyresgäst kan välja tapet. Köket har diskmaskin och utsikt mot balkongen, vars utgång är via vardagsrummet. Helkaklat badrum med möjlighet att installera tvättmaskin och torktumlare som tillval. Lägenheten har även en separat wc. Ombyggnation pågår i området, viss störning kan förekomma. Här vänder vi oss till äldre sökande och barnfamiljer.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Föreningsgatan 45, 
                                Stolplyckan]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6648476e544736354d6671665444574e6b546a6f504637766c5467457576454c736b453776317834714f493d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6648476e544736354d6671665444574e6b546a6f504637766c5467457576454c736b453776317834714f493d"/>
        <updated>2022-02-10T05:38:27.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            88.5 kvm, 
                            våning 2 Här finner du en hyresrätt om fyra rum och kök. Den är en del av något större, nämligen Kollektivhuset Stolplyckan – ett socialt kvarter med fokus på gemenskap, frihet, aktivitet och delaktighet. Här är du med och skapar detta tillsammans med dina grannar! För rundvandring och mer information kontakta Info@stolplyckan.se. TILLFÄLLIGT AVTAL. Renoveringsstart: juli, år 2022, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Välplanerad lägenhet om fyra rum och kök med inflyttning redan den första mars. Goda förvaringsmöjligheter med flertal garderober samt tillhörande källarförråd. Kök med diskmaskin och fullstor kyl och frys. Badrum med badkar och det finns dessutom en extra WC. Observera att denna lägenhet kommer sägas upp direkt i samband med kontraktsteckning.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rekrytgatan 29, 
                                T1]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=366f78524b52596370505053474d3547575170716b756550463965662b44334a444873466b4e6b2b434e413d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=366f78524b52596370505053474d3547575170716b756550463965662b44334a444873466b4e6b2b434e413d"/>
        <updated>2022-02-10T05:38:27.934Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            85.6 kvm, 
                            våning 4 Lägenhet på våning fyra. Kaklat badrum med badkar. Balkong mot innergård. Nyproduktion sker i området. Här finns möjlighet till tidigare inflyttning efter överenskommelse mellan den avflyttande hyresgästen och AB Stångåstaden.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alsättersgatan 24 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6c4f4357346478393350746568557767705052765565496a6458692b4862595632595a342b494e686346303d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6c4f4357346478393350746568557767705052765565496a6458692b4862595632595a342b494e686346303d"/>
        <updated>2022-02-10T05:38:27.935Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 1 TILLFÄLLIGT AVTAL. Tillfälligt avtal innebär att avtalet är tillfälligt fram tills den kommande renoveringen startar. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Preliminär renoveringsstart: Årsskiftet 2022/2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. I maj finns en trea ledig i naturnära Ryd. Möblerbart kök. Badrum med badkar och det finns tvätt- och torktumlare installerat. Extra-wc. Du har bra med förråd och klädkammare finns i lägenheten. Lägenheten ligger på första våningen så här har du en härlig uteplats som du når via ena sovrummet.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Askebyvägen 12, 
                                Linghem]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6c433937383075633677446b624874417962534630586f697a594f33772b6666664d68446a672f5953754d3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6c433937383075633677446b624874417962534630586f697a594f33772b6666664d68446a672f5953754d3d"/>
        <updated>2022-02-10T05:38:27.936Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            72 kvm, 
                            våning 1 Välkommen att söka en lägenhet om tre rum och kök i Linghem. Perfekt lägenhet för dig som önskar en uteplats. Du som hyresgäst ansvarar själv för att hålla den välskött. Helkaklat badrum som är utrustat med en tvättmaskin, torktumlare och dusch. Ekparkett i alla rum och grå klinkers vid entrén. Kök med diskmaskin och spis med keramikhäll.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sveagatan 11 E, 
                                Vasastaden Norr]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=45766e4d383177304875397555522f4a42764b31684d423547537470326f75576f56564e2b7a45584439513d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=45766e4d383177304875397555522f4a42764b31684d423547537470326f75576f56564e2b7a45584439513d"/>
        <updated>2022-02-10T05:38:27.937Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            99 kvm, 
                            våning 2 Fin och välplanerad fyra med balkong i söderläge. I köket finns glaskeramikhäll, inbyggnadsugn med varmluft, diskmaskin och inbyggd mikrovågsugn. Två duschrum som  är helkaklade och utrustade med duschhörna, handdukstork samt kommod under tvättställ. I det större badrummet finns tvättmaskin och torktumlare. Klinker golv i entrèn. I övrigt är det genomgående parkettgolv. Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Klicka in på länken "Vasastaden Norr " nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen, i vår bostadsväljare för etapp 1.  Observera att nyproduktion pågår i området, viss störning kan förekomma. Här vänder vi oss till äldre sökande eller barnfamiljer. Möjlighet till inflyttning 2022-03-01.]]></content>
    </entry>
</feed>