<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-05-10T05:42:20.335Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 13, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5a6e4165313043374c61347373754c6e7a477250764258354e6f354d303832387879476a5756452f3045733d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5a6e4165313043374c61347373754c6e7a477250764258354e6f354d303832387879476a5756452f3045733d"/>
        <updated>2022-05-10T05:42:04.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            81.8 kvm, 
                            våning 3 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till vintern, 2022, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Passa på att söka denna trea med kök med inflyttningsdatum första juli. Lägenheten har goda förvaringsmöjligheter med flertal garderober samt tillhörande källarförråd. Badrum med duschplats och som dessutom är utrustat med en tvätt/tork. Det finns även en separat gäst-WC. På grund av rådande omständigheter är alla visningar inställda. Vid ett erbjudande kommer lägenheten att visas via bilder.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 15, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=344675497752484f4a4e4c50685061305677544272496c5030504c516b737a6a746d3974593467464e574d3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=344675497752484f4a4e4c50685061305677544272496c5030504c516b737a6a746d3974593467464e574d3d"/>
        <updated>2022-05-10T05:42:04.689Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            81.5 kvm, 
                            våning 1 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till vintern 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Stor trea med balkong på första våningen i Västra Berga. Badrum med badkar och det finns även en separat WC i lägenheten. Här bor du med cykelavstånd till Universitetssjukhuset och nära den vackra Tinnerbäcken. Till lägenheten hör ett förråd som ligger i källaren. På grund av rådande omständigheter är alla visningar inställda. Vid eventuellt erbjudande visas lägenheten genom bilder.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wahlbecksgatan 6 , 
                                Östra Valla, Ebbepark Lugnet]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=65482b6f5a704e66724f794b662f77487176365274704a48652f5a6b346f6d6649317667676b6d365733383d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=65482b6f5a704e66724f794b662f77487176365274704a48652f5a6b346f6d6649317667676b6d365733383d"/>
        <updated>2022-05-10T05:42:04.691Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            110 kvm, 
                            våning 3 Nyproducerad (2021) hyreslägenhet om 4 rum och kök med balkong i Linköpings nyaste och moderna stadsdel. Lägenheten genomsyras av hög kvalitet och moderna designval av inredningsarkitekten Lukasz Krupinski på ÅWL arkitekter. Genomgående parkettgolv i ljus ask förutom i hallen där det är klinkergolv. I köket finner du induktionshäll med varmluftsugn, diskmaskin, mikrovågsugn,  kyl och frys. Helkaklat badrum, duschplats med duschväggar samt tvättmaskin och torktumlare. Lägenhetsförråd finns i källare. Läs mer om projektet, Ebbepark Lugnet på vår hemsida där du även kan se husen i 3D i vår bostadsväljare. Bilderna i annonsen är från Stångåstadens visningslägenhet.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Drottninggatan 43 M, 
                                Innerstaden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=482b35724a5a3038302f365558493851534e336d6577756c50574b75723030464d386b6178384a627849453d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=482b35724a5a3038302f365558493851534e336d6577756c50574b75723030464d386b6178384a627849453d"/>
        <updated>2022-05-10T05:42:04.699Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            94 kvm, 
                            våning 4 Modern och central fyra med en inglasad balkong mot Drottninggatan.
Rymligt vardagsrum och kök med fint ljusinsläpp från stora fönsterpartier. Kök med vita köksluckor med mörkgrå bänkskiva. Energisnåla vitvaror som kyl och frys, induktionshäll, inbyggnadsugn, mikro och diskmaskin.
Helkaklat badrum med badkar och helkaklat duschrum med wc och duschplats.
Genomgående ekparkett i lägenheten förutom i hallen och badrummet där det är klinkergolv.
I lägenheten finns tvättrum med tvättmaskin och torktumlare.
Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning.  Klicka in på länken "Innerstaden" nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen i huset, i vår bostadsväljare för Eddan, etapp 1. Här vänder vi oss till äldre sökande eller barnfamiljer.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Skattegården 130 B, 
                                Ullevi (Skattegården)]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=482b494c75524c356a34467263635973313050545879772b6b67314564584664444d5a2b4e685a646e4c453d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=482b494c75524c356a34467263635973313050545879772b6b67314564584664444d5a2b4e685a646e4c453d"/>
        <updated>2022-05-10T05:42:04.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            79.5 kvm, 
                            våning 2 Har du möjlighet att flytta in i juni så finns det en ljus och fräsch lägenhet på tre rum och kök med en trevlig inglasad balkong. Köket har fina gråa köksluckor och diskmaskin, här finns även en hel kyl och frys. Badrummet är helkaklat med vita väggar och grått klinkergolv och är utrustat med en tvättmaskin och badkar. Här kommer det att stamrenoveras det innebär att man inte kan göra några tillval eller beställa omtapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Skattegården 132 B, 
                                Ullevi (Skattegården)]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=313672364a537235396a4532673742364f6838766f704a504d54436e4e4b5265355647677756425743396b3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=313672364a537235396a4532673742364f6838766f704a504d54436e4e4b5265355647677756425743396b3d"/>
        <updated>2022-05-10T05:42:04.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            79.5 kvm, 
                            våning 2 Har du möjlighet att flytta in redan i juni så finns det en välplanerad och ljus trea på andra våningen med balkong. Lägenheten är utrustad med tvättmaskin, torktumlare och diskmaskin. I badrummet finns badkar. Här kommer det att stamrenoveras det innebär att man inte inte kan göra några tillval eller beställa tapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Skattegården 132 B, 
                                Ullevi (Skattegården)]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3737524b556353646f75474c746d553237414c63662b426a4753745634426f4f4e486430616555643272773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3737524b556353646f75474c746d553237414c63662b426a4753745634426f4f4e486430616555643272773d"/>
        <updated>2022-05-10T05:42:04.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            79.5 kvm, 
                            våning 3 I juni finns det en ledig lägenhet på tre rum och kök i Skattegården. Badrum utrustat med badkar och tvättmaskin, det finns dessutom en separat WC i lägenheten. Kök med diskmaskin och i detta rum har det målats om år 2021. I anslutning till hallen finner du en trevlig inglasad balkong. Här kommer det att stamrenoveras det innebär att man inte kan göra något tillval eller beställa omtapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 404 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3131517343353051326f33776e314a52565159494938733351302b4c356d706f5a55424c486964757964733d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3131517343353051326f33776e314a52565159494938733351302b4c356d706f5a55424c486964757964733d"/>
        <updated>2022-05-10T05:42:04.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 1 TILLFÄLLIGT AVTAL. Tillfälligt avtal innebär att avtalet är tillfälligt fram tills den kommande renoveringen startar. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Preliminär renoveringsstart: Q1 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. I sommaren kan du flytta in i denna fina trea i Ryd. Helkaklat badrum med tvättmaskin och badkar finns. Separat gästtoalett. Möblerbart kök med hel kyl och frys, diskmaskin finns installerat. Uteplats mot Rydsskogen, balkong mot innergården.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 384 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6d67784a2b6c7a366d6c6b713579585333424c442f304352764b5676614564556f4d796e775a4c4a6268553d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6d67784a2b6c7a366d6c6b713579585333424c442f304352764b5676614564556f4d796e775a4c4a6268553d"/>
        <updated>2022-05-10T05:42:04.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till Q1/2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. I sommar du flytta in i denna ljusa trea i Ryd med närhet till Rydsskogen. Bra förvaring i ena sovrummet och förråd finns. Badrum med badkar och tvättmaskin. Extra wc. Diskmaskin i köket. Balkong som du når från ena sovrummet. Tack vare att det är ett tillfälligt avtal behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar och du kan inte göra några tillval eller beställa tapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Evastigen 7 B, 
                                Ljungsbro]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=567a75303552774762313332746a6d6d764e54762b702f4a6165557653795537312b742f694a43537744343d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=567a75303552774762313332746a6d6d764e54762b702f4a6165557653795537312b742f694a43537744343d"/>
        <updated>2022-05-10T05:42:04.712Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            68 kvm, 
                            våning 3 Denna lägenhet stamrenoverades 2021. Bekvämlighet som diskmaskin finns i köket. Badrummet är helkaklat med duschplats. Här finns möjlighet till tidigare inflyttning efter överenskommelse mellan den avflyttande hyresgästen och AB Stångåstaden.]]></content>
    </entry>
</feed>