<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-04-29T05:42:44.893Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Föreningsgatan 51, 
                                Stolplyckan]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=7843514b49347a38304a4963574e724d4d4976383944335359377a552b6b66523058694d355447564e506b3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=7843514b49347a38304a4963574e724d4d4976383944335359377a552b6b66523058694d355447564e506b3d"/>
        <updated>2022-04-29T05:42:34.469Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            88.5 kvm, 
                            våning 3 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till hösten/vintern 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Här finner du en lägenhet om fyra rum och kök med trevlig balkong. Denna lägenhet är en del av något större, nämligen Kollektivhuset Stolplyckan – ett socialt kvarter med fokus på gemenskap, frihet, aktivitet och delaktighet. Här är du med och skapar detta tillsammans med dina grannar! För rundvandring och mer information kontakta Info@stolplyckan.se. Öppen och trevlig planlösning mellan kök och vardagsrum. Kök utrustat med kombinerad kyl/frys, spis samt diskmaskin. Badrum med badkar och det finns även en extra WC. Goda förvaringsmöjligheter med stor klädkammare samt tillhörande källarförråd.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sveagatan 5 B, 
                                Vasastaden Norr]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4c314b2f6e66525475642b64547369657461467a754337547532444b354b4f7646654d637541546b2b52383d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4c314b2f6e66525475642b64547369657461467a754337547532444b354b4f7646654d637541546b2b52383d"/>
        <updated>2022-04-29T05:42:34.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 1 Modern trea med en inglasad balkong. Genomgående ekparkett. I köket finns spishäll och inbyggnadsugn med varmluft, diskmaskin, mikrovågsugn samt hel kyl och frys. Helkaklat badrum med duschhörna, tvättmaskin och torktumlare. Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Nyproduktion pågår i området, viss störning kan förekomma.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Skattegården 130 B, 
                                Ullevi (Skattegården)]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3442554e4431616b7375554b536471356930694132386857783730454859376f2b4d2f624757734e444a303d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3442554e4431616b7375554b536471356930694132386857783730454859376f2b4d2f624757734e444a303d"/>
        <updated>2022-04-29T05:42:34.470Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            79.5 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL. Har du möjlighet att flytta in i juni så finns det en ljus och fräsch lägenhet på tre rum och kök med en trevlig inglasad balkong. Köket har fina gråa köksluckor och diskmaskin, här finns även en hel kyl och frys. Badrummet är helkaklat med vita väggar och grått klinkergolv och är utrustat med en tvättmaskin och badkar.  Rivningsavtal innebär att avtalet är tillfälligt fram tills den kommande renoveringen startar. Tack vare det behåller du dina köpoäng. Vid rivningsavtal kan man inte göra några tillval eller beställa omtapetsering. Preliminär renoveringsstart: hösten 2023. Därefter kan du inte bo kvar i lägenheten.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 298 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=704a59497961334278764a43412f63624644593236476d5036654571314147326b396139354c33437770773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=704a59497961334278764a43412f63624644593236476d5036654571314147326b396139354c33437770773d"/>
        <updated>2022-04-29T05:42:34.472Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 1 I juli kan du flytta in i en bra planerad trea med uteplats åt två olika väderstreck. Kök med matplats och diskmaskin. Kaklade väggar i badrummet med badkar och bekvämligheter som tvätt- och torktumlare. Till inflyttning kommer det vara ommålat och nya golv i samtliga rum. Det kommer målas tak, fönster och element i badrummet och extra toaletten och nytt tvättställ i badrummet. Här bor du i naturnära Ryd.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 366 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=344e396b385439364e622b57585868526c316d4365746e33614832755433354f335741744956363731306f3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=344e396b385439364e622b57585868526c316d4365746e33614832755433354f335741744956363731306f3d"/>
        <updated>2022-04-29T05:42:34.474Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 1 Välkommen att söka denna trea som ligger i naturnära Ryd. Lägenheten ligger i markplan och har två uteplatser i olika väderstreck. Helkaklat badrum med tvättmaskin. Lägenheten har ett tillhörande förråd som ligger i anslutning till trapphuset. Rymligt, möblerbart kök som är utrustat med diskmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alsättersgatan 16 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4578655039725032746d64513857616931476e66784d6c6665732b74737668486250666e477474596579343d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4578655039725032746d64513857616931476e66784d6c6665732b74737668486250666e477474596579343d"/>
        <updated>2022-04-29T05:42:34.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 1 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till Q1 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Perfekt lägenhet för dig med trädgårdsintresse. Du som hyresgäst ansvarar själv för skötsel av din uteplats. Det är en stor rymlig trea med bra förvaring i anslutning till hallen. Badrum med badkar och toppmatad tvättmaskin finns installerad. I samråd med AB Stångåstaden och nuvarande hyresgäst finns det möjlighet till tidigare inflyttning. Vid tillfälligt avtal behåller du dina kö-poäng. Det kan förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alsättersgatan 10 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=30594c6f4a65413062623450426a4e2b764a366d573348507a4b4a6933726b6b566168494a6432415159383d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=30594c6f4a65413062623450426a4e2b764a366d573348507a4b4a6933726b6b566168494a6432415159383d"/>
        <updated>2022-04-29T05:42:34.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till Q1 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Här finner du en ledig trea i naturnära Ryd. Möblerbart kök där det finns diskmaskin installerat.  Badrum med badkar och en kombinerad tvätt/tork. Extra WC. Balkong som du når från ena sovrummet. Bra förvaringsytor i hallen med garderober och klädkammare. Tack vare att det är ett tillfälligt avtal behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar och du kan inte göra några tillval eller beställa tapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 384 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=396964794b3558682b2f516b3046547943574f6a464f6f305851647466794d4961586c6a324841662f49673d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=396964794b3558682b2f516b3046547943574f6a464f6f305851647466794d4961586c6a324841662f49673d"/>
        <updated>2022-04-29T05:42:34.486Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till Q1/2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. I sommar du flytta in i denna ljusa trea i Ryd med närhet till Rydsskogen. Bra förvaring i ena sovrummet och förråd finns. Badrum med badkar och tvättmaskin. Extra wc. Diskmaskin i köket. Balkong som du når från ena sovrummet. Tack vare att det är ett tillfälligt avtal behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar och du kan inte göra några tillval eller beställa tapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 11, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=35756b4f4737594b386370726e456566793474336a30786c4d68742f6b44706d764f54796c507856745a633d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=35756b4f4737594b386370726e456566793474336a30786c4d68742f6b44706d764f54796c507856745a633d"/>
        <updated>2022-04-29T05:42:34.487Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            102.1 kvm, 
                            våning 3 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till augusti 2022, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. För dig som kan flytta in redan 16 maj. Välkommen att söka denna trevliga fyra på Pionjärgatan 11 i västra Berga. Lägenheten ligger på 3:e våningen och har en härlig balkong som man når från vardagsrummet. Badrum med badkar samt tvättmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Skattegården 116 B, 
                                Ullevi (Skattegården)]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6c49717a58684d674d3670575877625636784b54664178396553595957394a66622b75784863746e6349553d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6c49717a58684d674d3670575877625636784b54664178396553595957394a66622b75784863746e6349553d"/>
        <updated>2022-04-29T05:42:34.489Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            79.5 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL. Preliminär renoveringsstart: Hösten 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Välkommen att söka en lägenhet på tre rum och kök. Lägenheten har badrum och det finns en även en separat WC. Här har det tapetserats om/ målats om i samtliga rum 2022. Inglasad balkong i anslutning till hallen.]]></content>
    </entry>
</feed>