<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-02-07T17:40:15.827Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sveagatan 11 E, 
                                Vasastaden Norr]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=396f5a317650554e79355647503255644d3278367558514e68486d354d62635a6a7466477036613437436f3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=396f5a317650554e79355647503255644d3278367558514e68486d354d62635a6a7466477036613437436f3d"/>
        <updated>2022-02-07T17:39:57.745Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            99 kvm, 
                            våning 2 Fin och välplanerad fyra med balkong i söderläge. I köket finns glaskeramikhäll, inbyggnadsugn med varmluft, diskmaskin och inbyggd mikrovågsugn. Två duschrum som  är helkaklade och utrustade med duschhörna, handdukstork samt kommod under tvättställ. I det större badrummet finns tvättmaskin och torktumlare. Klinker golv i entrèn. I övrigt är det genomgående parkettgolv. Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Klicka in på länken "Vasastaden Norr " nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen, i vår bostadsväljare för etapp 1.  Observera att nyproduktion pågår i området, viss störning kan förekomma. Här vänder vi oss till äldre sökande eller barnfamiljer. Möjlighet till inflyttning 2022-03-01.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Industrigatan 2, 
                                Vasastaden (Norr)]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3263427948516d63676566327351626468353741514a576c5a5178573568712f79585666363135436e4c383d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3263427948516d63676566327351626468353741514a576c5a5178573568712f79585666363135436e4c383d"/>
        <updated>2022-02-07T17:39:57.746Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            100 kvm, 
                            våning 1 Modern fyra med balkong mot innergården som stod klar 2018. Kök med spishäll och inbyggnadsugn med varmluft, diskmaskin, mikrovågsugn samt hel kyl och frys. Helkaklat badrum med badkar, tvättmaskin och torktumlare. Duschrum med wc och duschplats. Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Klicka in på länken "Vasastaden Norr " nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen, i vår bostadsväljare för etapp 1.  Observera att nyproduktion pågår i området, viss störning kan förekomma. Här vänder vi oss till barnfamiljen eller äldre sökande.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ådalagatan 2 B, 
                                Hejdegården]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5a486e5a6e4c324d6433304f6365736e4a4c434c5248754b436b4763694e4b394a6e30776d4b326b5730733d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5a486e5a6e4c324d6433304f6365736e4a4c434c5248754b436b4763694e4b394a6e30776d4b326b5730733d"/>
        <updated>2022-02-07T17:39:57.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            107 kvm, 
                            våning 2 Väldigt fin fyra med närhet till både Tinnerbäcken och Stångån vid husknuten. Stor inglasad balkong med kvällssol. Standard med diskmaskin, tvättmaskin och torktumlare. Endast dusch.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Prästbolsgatan 13, 
                                Östra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=66417675336d726e4d555a47504130364b2b764334385265746d414b33536457752b77704a4871496363773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=66417675336d726e4d555a47504130364b2b764334385265746d414b33536457752b77704a4871496363773d"/>
        <updated>2022-02-07T17:39:57.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            70.9 kvm, 
                            våning 6 I mars finns chansen att flytta in i den här trean som är belägen på 6:e våningen.
Välplanerad lägenhet med kök och separat matrum. Det finns även en liten balkong. Till inflyttningen har badrummet blivit nyrenoverat med kakel/klinker. Det har även blivit omtapetserat/målat i sovrum 1, matrummet och i vardagsrummet. Köket är utrustat med diskmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alsättersgatan 30 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=793238502b54586d4f484e586542706642693477517a644b59722f66734a4632416b55767447796f5871733d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=793238502b54586d4f484e586542706642693477517a644b59722f66734a4632416b55767447796f5871733d"/>
        <updated>2022-02-07T17:39:57.749Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL. Rivningsavtal innebär att avtalet är tillfälligt fram tills den kommande renoveringen startar. Tack vare det behåller du dina köpoäng. Vid rivningsavtal kan man inte göra några tillval eller beställa omtapetsering. Preliminär renoveringsstart: Q2/2023 därefter kan du inte bo kvar i lägenheten. Här har du en fin och ljus trea med balkong ledig i mars. Tvättmaskin och diskmaskin finns installerat. Väggarna i sovrummen och i köket kommer att målas vita efter inflyttning. Nära till motionsspår och Ryds Centrum.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bockhornsvägen 5, 
                                Majelden, Höjdpunkten]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=695358555876367676675449484a556264564245357a3433397161455043583454374b4f69696f473558453d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=695358555876367676675449484a556264564245357a3433397161455043583454374b4f69696f473558453d"/>
        <updated>2022-02-07T17:39:57.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            84 kvm, 
                            våning 12 Nu har du chansen att söka denna fina trea med inglasad balkong. Genomgående ekparkett. I köket finns spishäll och inbyggnadsugn med varmluft, diskmaskin, mikrovågsugn samt hel kyl och frys. Helkaklat badrum, duschplats med duschhörna, tvättmaskin och torktumlare. Förråd ingår.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lantmannagatan 122 B, 
                                Lambohov]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4771586671655561625a6b5759746135795a434f34716f5479366b56326b714c536168384f7850675242303d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4771586671655561625a6b5759746135795a434f34716f5479366b56326b714c536168384f7850675242303d"/>
        <updated>2022-02-07T17:39:57.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            74 kvm, 
                            våning 2 Här finns nu en lägenhet om tre rum och kök ledig att söka. Lägenheten har fönster i flera olika väderstreck och en balkong i anslutning till vardagsrummet. Du som ny hyresgäst har möjlighet att kostnadsfritt tapetsera eller måla om i båda sovrummen och vardagsrummet efter inflyttning. Lägenhetens badrum är helkaklat och utrustat med badkar. Här finns det möjlighet att efter inflyttning installera diskmaskin och tvättmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Arrendegatan 102 C, 
                                Lambohov]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=45765a70475468444554762b377265614c695534576b7856396c2f49576a79396c3557564744376a3575773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=45765a70475468444554762b377265614c695534576b7856396c2f49576a79396c3557564744376a3575773d"/>
        <updated>2022-02-07T17:39:57.757Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            89.1 kvm, 
                            våning 2 Trevlig lägenhet med goda förvaringsmöjligheter med klädkammare. Här finns det två badrum, det större är helkaklat och utrustat med tvättmaskin. Lägenheten är ljus och fräsch och hall och vardagsrum blev omtapetserat under 2021. I köket finner du en diskmaskin och i anslutning till vardagsrummet finns det en balkong i västerläge.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 378 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=336c72436d335055505175694747354d44795a665041435a6f4c2f4d475759726b6a496e614a2b5a35766f3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=336c72436d335055505175694747354d44795a665041435a6f4c2f4d475759726b6a496e614a2b5a35766f3d"/>
        <updated>2022-02-07T17:39:57.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL. Rivningsavtal innebär att avtalet är tillfälligt fram tills den kommande renoveringen startar. Tack vare det behåller du dina köpoäng. Vid rivningsavtal kan man inte göra några tillval eller beställa omtapetsering. Preliminär renoveringsstart: Q1 2023. Därefter kan du inte bo kvar i lägenheten.
Välkommen att söka denna välplanerade trea på andra våningen med balkong belägen i Ryd. Badrum med badkar samt en separat wc. Möblerbart kök och diskmaskin finns. Lägenheten har ett tillhörande förråd som ligger i anslutning till trapphuset. Bra förvaringsmöjligheter i ena sovrummet med garderober och en stor hall. På grund av rådande omständigheter är det ej möjligt med visning. Vid erbjudande kommer lägenheten att visas via bilder/filmklipp.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Drottninggatan 43 G , 
                                Innerstaden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3763542b6b31486d784f6e775647586b466b326433594752476e485957494661376550496c7943667065633d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3763542b6b31486d784f6e775647586b466b326433594752476e485957494661376550496c7943667065633d"/>
        <updated>2022-02-07T17:39:57.760Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            76 kvm, 
                            våning 3 Modern trea med inglasad balkong mot Drottninggatan. Öppen planlösning mellan kök och vardagsrum. I kök finns energisnåla vitvaror som kyl och frys, induktionshäll, inbyggnadsugn, mikrovågsugn och diskmaskin. Badrummet är helkaklat med badkar, tvättmaskin och torktumlare med överskåp ovan samt kommod under tvättställ. Duschrum med duschhörna. Genomgående ekparkett i lägenheten förutom i hall och badrum där det är klinkergolv. Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning.  Klicka in på länken "Innerstaden" nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen i huset, i vår bostadsväljare för Eddan, etapp 1.]]></content>
    </entry>
</feed>