<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-03-06T05:39:07.682Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Garnisonsvägen 25, 
                                Södra Ekkällan]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5936716a36356668433857466e72346a7855734c62644a694d776e6a625559327347457731424a4e4c77773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5936716a36356668433857466e72346a7855734c62644a694d776e6a625559327347457731424a4e4c77773d"/>
        <updated>2022-03-06T05:38:50.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            77 kvm, 
                            våning 1 Fin trea på första våningen med både balkong och uteplats! Huset byggdes 2014 och lägenheten har öppen planlösning med hög standard. Ekparkett i samtliga rum och badrum med dusch, tvättmaskin och torktumlare. I köket finns diskmaskin och från vardagsrummet kommer du ut till balkongen. Uteplatsen nås från ett av sovrummen.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 376 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5a344250752f3449785952426c47452b484b714e45384f3038445744795a42692f684b7a7367664c446d493d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5a344250752f3449785952426c47452b484b714e45384f3038445744795a42692f684b7a7367664c446d493d"/>
        <updated>2022-03-06T05:38:50.333Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL. Tillfälligt avtal innebär att avtalet är tillfälligt fram tills den kommande renoveringen startar. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Preliminär renoveringsstart: Q2 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Välkommen till denna trivsamma och välplanerade trea med balkong mot innergård. Badrum med kakel och klinker och en kombinerad tvätt/torktumlare finns installerad. I köket finns diskmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bockhornsvägen 4, 
                                Majelden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4861634d785546397957762f4466654d476d71622b7944675543672f6d4137575977724d475965567043593d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4861634d785546397957762f4466654d476d71622b7944675543672f6d4137575977724d475965567043593d"/>
        <updated>2022-03-06T05:38:50.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            104.1 kvm, 
                            våning 2 I juni kan du flytta in i denna trevliga fyra på andra våningen med hiss. Fönster åt tre väderstreck och balkong som du når från vardagsrummet och ena sovrummet. Eldningsbar öppen spis. Helkaklat badrum med dusch och extra wc finns. Stort möblerbart kök med bra skafferiutrymme och det finns möjlighet att installera/göra tillval av diskmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Trädgårdsgatan 8, 
                                Innerstaden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=7733594f32664b55302b3264366a48764671576a787a30375335715147745875557a6863503855764277633d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=7733594f32664b55302b3264366a48764671576a787a30375335715147745875557a6863503855764277633d"/>
        <updated>2022-03-06T05:38:50.336Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            70 kvm, 
                            våning 2 Modern och central trea med balkong mot innergården.
Klinkergolv i hallen. I övrigt är det genomgående parkettgolv.
Helkaklat badrum med duschplats, tvättmaskin och torktumlare.
Kök med diskmaskin.
Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Det finns möjlighet till tidigare inflyttning efter samråd med nuvarande hyresgäst och AB Stångåstaden.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Industrigatan 12, 
                                Vasastaden Norr]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=73412b4c47626e35707272304d436e51776d386a485041533772734c4a6942755564306f306149364773413d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=73412b4c47626e35707272304d436e51776d386a485041533772734c4a6942755564306f306149364773413d"/>
        <updated>2022-03-06T05:38:50.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            100 kvm, 
                            våning 5 Med härlig utsikt från ett högt läge, finns denna fyra med balkong mot innergården. I köket finns spishäll och inbyggnadsugn med varmluft, diskmaskin, mikrovågsugn samt hel kyl och frys. Helkaklat badrum med badkar, tvättmaskin och torktumlare. Duschrum med wc och duschplats.  Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Klicka in på länken "Vasastaden Norr " nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen, i vår bostadsväljare för etapp 1.  Observera att nyproduktion pågår i området, viss störning kan förekomma. Vid frågor kontakta Kundansvarig Elina på telefon: 013-20 86 83.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bygdegatan 352 B, 
                                Lambohov]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5176546c6b614c3968416d597935324a43506138463374356774324a383161506c4b4f43614a4976346e4d3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5176546c6b614c3968416d597935324a43506138463374356774324a383161506c4b4f43614a4976346e4d3d"/>
        <updated>2022-03-06T05:38:50.344Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            95.1 kvm, 
                            våning 2 På andra våningen hittar du den här välplanerade fyran med balkong. Här finns det möjlighet att sätta sin egen personliga känsla på lägenheten då du som ny hyresgäst kostnadsfritt kan få det omtapetserat eller målat i samtliga rum efter inflyttning. I köket finner du en diskmaskin och en hel kyl och frys. Lägenhetens badrum är helkaklat och där finns en kombinerad tvätt/torktumlare installerad. Det finns även en separat WC som är helkaklad och utrustad med dusch. I samråd med AB Stångåstaden och nuvarande hyresgäst finns det möjlighet till tidigare inflyttning.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Föreningsgatan 25, 
                                Magistratshagen]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=51616d79496c496741566e674562336338484a70762f72546b47664d596963456442496b53446e49646d633d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=51616d79496c496741566e674562336338484a70762f72546b47664d596963456442496b53446e49646d633d"/>
        <updated>2022-03-06T05:38:50.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            100.6 kvm, 
                            våning 4 Här finner du en välplanerad lägenhet om fyra rum och kök med balkong i populära området Magistratshagen. Här har du närhet till både centrum och gröna naturmiljöer. Trevlig lägenhet i gott skick med bekvämligheter så som disk-, tvättmaskin och torktumlare. Helkaklat dusch- och badrum. Kök utrustat med fullstor kyl och frys samt spis. Goda förvaringsmöjligheter med flertal garderober, klädkammare samt tillhörande förråd. Som ny hyresgäst finns det möjlighet att beställa fri omtapetsering/målat i kök och samtliga sovrum. Observera att ombyggnation pågår i området, viss störning kan förekomma.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Föreningsgatan 31, 
                                Magistratshagen]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=706c7a35476538382b696358754a73675957503877712b54365a506275527a684a7839574335744238784d3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=706c7a35476538382b696358754a73675957503877712b54365a506275527a684a7839574335744238784d3d"/>
        <updated>2022-03-06T05:38:50.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            98.6 kvm, 
                            våning 2 Här finner du en ljus och fräsch lägenhet om fyra rum och kök med hög standard. Lägenheten har en stor och trevlig balkong och är belägen med närhet till centrum och grönområde. Helkaklat badrum och duschrum. Det finns även ett separat tvättrum utrustat med tvättmaskin och torktumlare. Kök utrustat med fullstor kyl och frys, spis samt diskmaskin. Klinker i entréparti. Observera att ombyggnation pågår i området, viss störning kan förekomma.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Åbylundsgatan 6, 
                                Åbylund]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=534d343268416e4f46763466774c484a467a53324163542b77523757533267557a75366c302b393951526b3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=534d343268416e4f46763466774c484a467a53324163542b77523757533267557a75366c302b393951526b3d"/>
        <updated>2022-03-06T05:38:50.345Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            73.5 kvm, 
                            våning 5 Passa på att anmäla ditt intresse för en trevlig och välplanerad lägenhet om två rum och kök med balkong på femte våningen i hemtrevliga Åbylund. Här kommer golv att bytas i hall, kök och sovrum. Även väggar och tak kommer att målas/tapetseras om i samtliga rum förutom badrum. Samtliga åtgärder kommer ske innan inflyttning. Badrum med badkar. Kök utrustat med kombinerad kyl/frys, spis samt diskmaskin. Goda förvaringsmöjligheter med flertal garderober, klädkammare samt tillhörande förråd.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Smedjegatan 5 E, 
                                Gottfridsberg]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6772646b616a4f74356133626a77545547536542763432664436744b784247306c50476b735471744552343d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6772646b616a4f74356133626a77545547536542763432664436744b784247306c50476b735471744552343d"/>
        <updated>2022-03-06T05:38:50.355Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            82.4 kvm, 
                            våning 1 På första våningen finns denna trevlig trea med en egen uteplats. I det kaklade badrummet finns badkar.  Köket är utrustat med diskmaskin.]]></content>
    </entry>
</feed>