<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-04-28T05:56:54.437Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 298 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6f5161473567666150764d78465a5549776d357643723350752b2b3341693131742b5366474575663563383d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6f5161473567666150764d78465a5549776d357643723350752b2b3341693131742b5366474575663563383d"/>
        <updated>2022-04-28T05:56:44.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 1 I juli kan du flytta in i en bra planerad trea med uteplats åt två olika väderstreck. Kök med matplats och diskmaskin. Kaklade väggar i badrummet med badkar och bekvämligheter som tvätt- och torktumlare. Till inflyttning kommer det vara ommålat och nya golv i samtliga rum. Det kommer målas tak, fönster och element i badrummet och extra toaletten och nytt tvättställ i badrummet. Här bor du i naturnära Ryd.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 366 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=32574a506450414673705763766d36356b534c6a565275612b7352615853717233645744634e6656454c673d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=32574a506450414673705763766d36356b534c6a565275612b7352615853717233645744634e6656454c673d"/>
        <updated>2022-04-28T05:56:44.696Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 1 Välkommen att söka denna trea som ligger i naturnära Ryd. Lägenheten ligger i markplan och har två uteplatser i olika väderstreck. Helkaklat badrum med tvättmaskin. Lägenheten har ett tillhörande förråd som ligger i anslutning till trapphuset. Rymligt, möblerbart kök som är utrustat med diskmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alsättersgatan 16 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=367670767659514e354d677870443652777366322b38463553366e4e727366516939546a62516c375352413d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=367670767659514e354d677870443652777366322b38463553366e4e727366516939546a62516c375352413d"/>
        <updated>2022-04-28T05:56:44.700Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 1 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till Q1 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Perfekt lägenhet för dig med trädgårdsintresse. Du som hyresgäst ansvarar själv för skötsel av din uteplats. Det är en stor rymlig trea med bra förvaring i anslutning till hallen. Badrum med badkar och toppmatad tvättmaskin finns installerad. I samråd med AB Stångåstaden och nuvarande hyresgäst finns det möjlighet till tidigare inflyttning. Vid tillfälligt avtal behåller du dina kö-poäng. Det kan förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alsättersgatan 10 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4f62746f7a6e2f4c446459495a7047636d3078696e79326a61316e666f655050616c7659514e52426841303d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4f62746f7a6e2f4c446459495a7047636d3078696e79326a61316e666f655050616c7659514e52426841303d"/>
        <updated>2022-04-28T05:56:44.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till Q1 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Här finner du en ledig trea i naturnära Ryd. Möblerbart kök där det finns diskmaskin installerat.  Badrum med badkar och en kombinerad tvätt/tork. Extra WC. Balkong som du når från ena sovrummet. Bra förvaringsytor i hallen med garderober och klädkammare. Tack vare att det är ett tillfälligt avtal behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar och du kan inte göra några tillval eller beställa tapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 384 B, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4b7a6f7766354f504144574a5366647a7251537176783158564f495152626a4d534b6f6e524b7a464c6a733d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4b7a6f7766354f504144574a5366647a7251537176783158564f495152626a4d534b6f6e524b7a464c6a733d"/>
        <updated>2022-04-28T05:56:44.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till Q1/2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. I sommar du flytta in i denna ljusa trea i Ryd med närhet till Rydsskogen. Bra förvaring i ena sovrummet och förråd finns. Badrum med badkar och tvättmaskin. Extra wc. Diskmaskin i köket. Balkong som du når från ena sovrummet. Tack vare att det är ett tillfälligt avtal behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar och du kan inte göra några tillval eller beställa tapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 11, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6c36786e34496e74447468386c32536b38334c4c36464b785543546970644665397a397173416542764d553d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6c36786e34496e74447468386c32536b38334c4c36464b785543546970644665397a397173416542764d553d"/>
        <updated>2022-04-28T05:56:44.707Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            102.1 kvm, 
                            våning 3 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till augusti 2022, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. För dig som kan flytta in redan 16 maj. Välkommen att söka denna trevliga fyra på Pionjärgatan 11 i västra Berga. Lägenheten ligger på 3:e våningen och har en härlig balkong som man når från vardagsrummet. Badrum med badkar samt tvättmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Skattegården 116 B, 
                                Ullevi (Skattegården)]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=715134764e754a4f614c63547862686733354e542f4b43744d79362f4e5973756d4b4d43774a4a4b3739303d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=715134764e754a4f614c63547862686733354e542f4b43744d79362f4e5973756d4b4d43774a4a4b3739303d"/>
        <updated>2022-04-28T05:56:44.726Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            79.5 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL. Preliminär renoveringsstart: Hösten 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Välkommen att söka en lägenhet på tre rum och kök. Lägenheten har badrum och det finns en även en separat WC. Här har det tapetserats om/ målats om i samtliga rum 2022. Inglasad balkong i anslutning till hallen.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Plutonsgatan 5, 
                                Kv. Vingården (Södra Ekkällan)]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=7378374a38425a6936414d346d6735534b3356585039622f6135502b6658724570324177395a7a414c56453d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=7378374a38425a6936414d346d6735534b3356585039622f6135502b6658724570324177395a7a414c56453d"/>
        <updated>2022-04-28T05:56:44.728Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            92 kvm, 
                            våning 3 Den här fina 55+ lägenheten hittar du i Södra Ekkällan. Lägenheten har hög standard med ekparkett i samtliga rum samt klinker i hallen och badrummet/WC. Från vardagsrummet når du den mysiga inglasade balkongen. Köket är utrustat med diskmaskin. I det rymliga badrummet finns det duschhörna med glasväggar, tvättmaskin och torktumlare. Det finns även en separat WC. Fina förvaringsmöjligheter med klädkammare i lägenheten och ett separat förråd finns i källaren.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Prästbolsgatan 11, 
                                Östra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=56586943373644522b6a7a696d5353544a393155744952766c63776a63344c564369444d564e564c6463383d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=56586943373644522b6a7a696d5353544a393155744952766c63776a63344c564369444d564e564c6463383d"/>
        <updated>2022-04-28T05:56:44.733Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            65.7 kvm, 
                            våning 1 Här vänder vi oss till äldre eller vuxna med barn.
På kort cykelavstånd till city bor du här i tre rum och kök på första våningen. Kök med kyl/frys, frysskåp samt diskmaskin, och här kommer nya köksluckor att monteras. Badrum med dusch. Klädkammare. Lägenheten har en stor och trevlig balkong.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Prästbolsgatan 21, 
                                Östra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=31662f4963483677314663596d41376b443039704c6b71646d7651594846415567632b456f3859482b524d3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=31662f4963483677314663596d41376b443039704c6b71646d7651594846415567632b456f3859482b524d3d"/>
        <updated>2022-04-28T05:56:44.739Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            65.4 kvm, 
                            våning 5 Här vänder vi oss till äldre eller vuxna med barn. Fin och välplanerad trea på våning fem. Gott om förvaringsutrymme i klädkammaren som ligger i anslutning till hallen. Här finns möjlighet att installera diskmaskin som tillval. Badrum med badkar, balkong mot Söderleden. Till lägenheten hör ett förråd som ligger på vinden, tvättstuga i källaren. Tillgång till trevlig innergård och närhet till grönområde. Nyproduktion sker i närområde, viss störning kan förekomma.]]></content>
    </entry>
</feed>