<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-04-04T17:44:02.665Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Föreningsgatan 57, 
                                Stolplyckan]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5942776874556741615457543276566651775650374636344859754b4a5a635350476776764e3071756a553d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5942776874556741615457543276566651775650374636344859754b4a5a635350476776764e3071756a553d"/>
        <updated>2022-04-04T17:43:49.717Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            67.6 kvm, 
                            våning 3 Här finner du en lägenhet om tre rum och kök med balkong. Denna lägenhet är en del av något större, nämligen Kollektivhuset Stolplyckan – ett socialt kvarter med fokus på gemenskap, frihet, aktivitet och delaktighet. Här är du med och skapar detta tillsammans med dina grannar! För rundvandring och mer information kontakta Info@stolplyckan.se. TILLFÄLLIGT AVTAL. Preliminär renoveringsstart: kvartal 2 år 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan det förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Lägenhet om tre rum och kök med stor balkong. Goda förvaringsmöjligheter med garderober, stor klädkammare samt tillhörande källarförråd. Kök utrustat med kombinerad kyl/frys och spis. Badrum med badkar.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gripgatan 5 B, 
                                Hejdegården]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4e32727a694b2f372f64344839546571714e61715a656f63625a4d656d614b354d4b4e33457444586136343d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4e32727a694b2f372f64344839546571714e61715a656f63625a4d656d614b354d4b4e33457444586136343d"/>
        <updated>2022-04-04T17:43:49.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[5 RUM KÖK, 
                            153.7 kvm, 
                            våning 1 TILLFÄLLIGT AVTAL. Rivningsavtal innebär att avtalet är tillfälligt fram tills den kommande renoveringen startar. Tack vare det behåller du dina köpoäng. Vid rivningsavtal kan man inte göra några tillval eller beställa omtapetsering. Preliminär renoveringsstart: 2022, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten. Lägenhet i två plan. Bekvämligheter som diskmaskin och tvättmaskin samt eldningsbar öppen spis. Till lägenheten hör en trädgård/ uteplats.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Drottninggatan 43 I, 
                                Innerstaden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=387a3561713634542b677948664e634e2f3353356e6c475949563848617a7a6841797a5173636239754a553d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=387a3561713634542b677948664e634e2f3353356e6c475949563848617a7a6841797a5173636239754a553d"/>
        <updated>2022-04-04T17:43:49.722Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            95 kvm, 
                            våning 4 Central och fin fyra med en stor balkong mot innergården. Lägenheten nyproducerades 2020. Kök med energisnåla vitvaror såsom kyl, frys, induktionshäll, inbyggnadsugn, mikro samt diskmaskin. Helkaklat badrum med badkar samt helkaklat duschrum med duschplats och wc. Lägenheten har även ett tvättrum med tvättmaskin samt torktumlare. Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning.  Klicka in på länken "Innerstaden" nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen i huset, i vår bostadsväljare för Eddan, etapp 1. Här vänder vi oss till barnfamiljer eller äldre sökande.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Drottninggatan 43 M, 
                                Innerstaden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=674e747564556c34646e316937644545484f744d357a444e397753515561575249526e49346974443249733d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=674e747564556c34646e316937644545484f744d357a444e397753515561575249526e49346974443249733d"/>
        <updated>2022-04-04T17:43:49.723Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            94 kvm, 
                            våning 5 Central och modern fyra med inglasad balkong mot Drottninggatan.
Rymligt vardagsrum och kök med fint ljusinsläpp från stora fönsterpartier. Kök med energisnåla vitvaror som kyl och frys, induktionshäll, inbyggnadsugn, mikro och diskmaskin. Samtliga vitvaror i rostfritt utförande.
Helkaklat badrum med badkar och helkaklat duschrum med wc och duschplats.
Genomgående ekparkett i lägenheten förutom i hall och badrum där det är klinkergolv.
I lägenheten finns tvättrum med tvättmaskin och torktumlare.
Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning.  Klicka in på länken "Innerstaden" nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen i huset, i vår bostadsväljare för Eddan, etapp 1. Här vänder vi oss till barnfamiljer eller äldre sökande.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ödegårdsgatan 38, 
                                Johannelund]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6e56755a6646626a6e67553577315473794561643638554c30626f72616166505741757a632f664b3367553d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6e56755a6646626a6e67553577315473794561643638554c30626f72616166505741757a632f664b3367553d"/>
        <updated>2022-04-04T17:43:49.724Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            65.8 kvm, 
                            våning 4 Välkommen till en ljus och fräsch lägenhet om tre rum och kök i Johannelund. Här bor med närhet till grönområden och till Johannelunds Centrum där det bland annat finns tillgång till mataffär och vårdcentral. Lägenheten ligger på våning fyra och det finns hiss i fastigheten. Här tapetserades det om i samtliga rum 2019. Kök med plats för matbord.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Industrigatan 12, 
                                Vasastaden Norr]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=61396f4273583256505332556d59457771736864724e626d5552616b7a7575502b73616c7a2b74317173343d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=61396f4273583256505332556d59457771736864724e626d5552616b7a7575502b73616c7a2b74317173343d"/>
        <updated>2022-04-04T17:43:49.734Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            100 kvm, 
                            våning 5 Med härlig utsikt från ett högt läge, finns denna fyra med balkong mot innergården. I köket finns spishäll och inbyggnadsugn med varmluft, diskmaskin, mikrovågsugn samt hel kyl och frys. Helkaklat badrum med badkar, tvättmaskin och torktumlare. Duschrum med wc och duschplats.  Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Klicka in på länken "Vasastaden Norr " nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen, i vår bostadsväljare för etapp 1.  Observera att nyproduktion pågår i området, viss störning kan förekomma. Vid frågor kontakta Kundansvarig Elina på telefon: 013-20 86 83. Det finns möjlighet till inflyttning från 2022-05-01.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Knektgatan 45, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=68796d4c5837765363694b6558436d54317663354d6442465958374444307648616b534e6b376a7a734d513d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=68796d4c5837765363694b6558436d54317663354d6442465958374444307648616b534e6b376a7a734d513d"/>
        <updated>2022-04-04T17:43:49.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            82 kvm, 
                            våning 2 Nu finns det möjlighet att anmäla ditt intresse för denna välplanerade trea med kök och balkong på våning två i Västra Berga. En lägenhet med både separat matrum och klädkammare. Badrummet är utrustat med en tvätt/tork kombimaskin. Båda sovrummen samt klädkammaren kommer att omtapetseras/ommålas efter inflyttningen.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Luftvärnsgatan 34, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=50535758395270642f626c77493053573931324530444657334b767a6e4443762b6a414f4b6b78445a65553d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=50535758395270642f626c77493053573931324530444657334b767a6e4443762b6a414f4b6b78445a65553d"/>
        <updated>2022-04-04T17:43:49.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            81.8 kvm, 
                            våning 2 Här finner du en välplanerad lägenhet om tre rum och kök med balkong på andra våningen i Västra Berga. En lägenhet med goda förvaringsmöjligheter med flertal garderober samt två stycken tillhörande källarförråd. Samtliga rum målades/tapetserades om år 2015. Köket är utrustat med en diskmaskin och i badrummet finns det tvättmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Skattegården 35 B, 
                                Ullevi (Skattegården)]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6936752f384c2b653744477172334b73744f794336524e683570414e44756c58314e42375975552b4849453d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6936752f384c2b653744477172334b73744f794336524e683570414e44756c58314e42375975552b4849453d"/>
        <updated>2022-04-04T17:43:49.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            79.5 kvm, 
                            våning 2 Till sommaren finns det en ledig lägenhet på tre rum och kök i Skattegården. Badrum utrustat med badkar, tvättmaskin och torktumlare. Det finns dessutom en separat WC i lägenheten. Här har det tapetserats/målats om i samtliga rum 2018. Efter att du som ny hyresgäst har flyttat in så kommer köksluckorna och bänkskivan att bytas ut. Det finns gott om förvaringsutrymmen i form av klädkammare/förråd i lägenheten. I anslutning till hallen finner du en inglasas balkong.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 31, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=324b374b4651687a74472f505a3943746b532b4461726f414b6141413437394e5350335978717a323570733d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=324b374b4651687a74472f505a3943746b532b4461726f414b6141413437394e5350335978717a323570733d"/>
        <updated>2022-04-04T17:43:49.738Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            86 kvm, 
                            våning 2 Här har du möjlighet att söka en lägenhet med tre rum och kök i trivsamma Västra Berga. Lägenheten ligger på andra våningen samt har en balkong som vetter mot baksidan av huset, fin utsikt mot grönområde. Diskmaskin i köket. Toppmatad tvättmaskin finns i  det helkaklade badrummet. Observera att ombyggnation kommer att ske i området, viss störning kan förekomma. Här finns möjlighet till tidigare inflyttning efter överenskommelse mellan den avflyttande hyresgästen och AB Stångåstaden.]]></content>
    </entry>
</feed>