<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-03-07T17:42:18.169Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lärdomsgatan 8, 
                                Vallastaden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=58527448583266346e41386a6f345971577073564b3847526d5a43457449317764515156446839516345383d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=58527448583266346e41386a6f345971577073564b3847526d5a43457449317764515156446839516345383d"/>
        <updated>2022-03-07T17:42:02.509Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 6 Den här moderna trean från 2017 hittar du i trevliga Vallastaden. Lägenheten är ljus och fin och ligger högst upp i huset. Från vardagsrummet når du en rymlig balkong som ligger i söderläge. I köket finns spis med keramikhäll och varmluftsugn, diskmaskin samt hel kyl och frys. Helkaklat badrum, duschplats med duschväggar samt tvättmaskin och torktumlare. Här finns det möjlighet till tidigare inflyttning efter överenskommelse mellan nuvarande hyresgäst och AB Stångåstaden.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Knektgatan 37, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=564b6171764f6848724e694b574b644a43596e4f62726e48584c707075687a622b41626b7977467a4733733d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=564b6171764f6848724e694b574b644a43596e4f62726e48584c707075687a622b41626b7977467a4733733d"/>
        <updated>2022-03-07T17:42:02.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            82 kvm, 
                            våning 3 För dig som kan flytta in redan 1 April. Välkommen att söka denna välplanerade trea i Västra Berga. Lägenheten ligger på tredje våningen med balkong. Från vardagsrummet når du balkongen. Badrum med toppmatad tvättmaskin. Det finns även en separat wc i lägenheten. Gott om förvaringsmöjligheter med klädkammare i lägenheten samt förråd som ligger i källaren.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sveagatan 11 E, 
                                Vasastaden Norr]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=754953496c7075754169572b6e587339373263586e4761734e6756534335656631484a484c44383769364d3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=754953496c7075754169572b6e587339373263586e4761734e6756534335656631484a484c44383769364d3d"/>
        <updated>2022-03-07T17:42:02.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            99 kvm, 
                            våning 2 Fin och välplanerad fyra med balkong i söderläge. I köket finns glaskeramikhäll, inbyggnadsugn med varmluft, diskmaskin och inbyggd mikrovågsugn. Två duschrum som  är helkaklade och utrustade med duschhörna, handdukstork samt kommod under tvättställ. I det större badrummet finns tvättmaskin och torktumlare. Klinker golv i entrèn. I övrigt är det genomgående parkettgolv. Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Klicka in på länken "Vasastaden Norr " nedan, här kan du få en överblick om var bostaden är belägen, i vår bostadsväljare för etapp 1.  Observera att nyproduktion pågår i området, viss störning kan förekomma. Möjlighet till tidigare inflyttning. Vid frågor om bostaden, kontakta Kundansvarig Elina på tfn 013-20 86 83.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kristinagatan 16 C, 
                                Vasastaden (Norr)]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=546431566e574c7355634933505a5276496365777163762f6d595150463264526638395165465574474b453d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=546431566e574c7355634933505a5276496365777163762f6d595150463264526638395165465574474b453d"/>
        <updated>2022-03-07T17:42:02.511Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            50.5 kvm, 
                            våning 1 Den här trean hittar du i Vasastaden. Genomgående vitmålade väggar. Badrummet kommer att renoveras under 2022 vilket leder till en högre hyra då (max 232 kr mer).  Nybyggnation pågår en bit bort i området, viss störning kan förkomma. OBS! objektet saknar ritning.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tröskaregatan 5, 
                                Lambohov]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=426965556f5063434b45426f5674777941564f2f4771637447726b754e57584366346a47476c674a4168773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=426965556f5063434b45426f5674777941564f2f4771637447726b754e57584366346a47476c674a4168773d"/>
        <updated>2022-03-07T17:42:02.513Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            76.6 kvm, 
                            våning 1 Nu finns denna marklägenhet i Lambohovs centrum ledig att söka. Perfekt lägenhet för dig som önskar en uteplats. Du som hyresgäst ansvarar själv för att hålla den välskött. Här finns det goda förvaringsmöjligheter med klädkammare i lägenheten. Vardagsrummet är luftigt och ansluter till balkongen.  I köket finner du en diskmaskin. Lägenheten har fönster i flera väderstreck.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rekrytgatan 25, 
                                T1]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4252696e47413635346e4a344a5a734a2b374647377853625a6579346d4e466f384e642b394e496b57534d3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4252696e47413635346e4a344a5a734a2b374647377853625a6579346d4e466f384e642b394e496b57534d3d"/>
        <updated>2022-03-07T17:42:02.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            86.3 kvm, 
                            våning 3 Här hittar du en fin trea i populära T1. Från vardagsrummet når du balkongen som ligger i söderläge in mot innergården. Badrummet har kakel/klinkers och är utrustat med en kombinerad tvättmaskin/torktumlare. I köket finns det diskmaskin. Efter att du som ny hyresgäst har flyttat in så kommer golven att bytas i båda sovrummen.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Garnisonsvägen 25, 
                                Södra Ekkällan]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=663347686e5871764a2b2b77366b4a6b4c627a4a6e71305a4d75436b58556164724654384c4148532b59513d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=663347686e5871764a2b2b77366b4a6b4c627a4a6e71305a4d75436b58556164724654384c4148532b59513d"/>
        <updated>2022-03-07T17:42:02.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            77 kvm, 
                            våning 1 Fin trea på första våningen med både balkong och uteplats! Huset byggdes 2014 och lägenheten har öppen planlösning med hög standard. Ekparkett i samtliga rum och badrum med dusch, tvättmaskin och torktumlare. I köket finns diskmaskin och från vardagsrummet kommer du ut till balkongen. Uteplatsen nås från ett av sovrummen.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 376 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=764b2f7178506478524c756d6234432f485676584f4474326e787077444e69514838374139755851512f493d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=764b2f7178506478524c756d6234432f485676584f4474326e787077444e69514838374139755851512f493d"/>
        <updated>2022-03-07T17:42:02.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 TILLFÄLLIGT AVTAL. Tillfälligt avtal innebär att avtalet är tillfälligt fram tills den kommande renoveringen startar. Tack vare det behåller du dina kö-poäng. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering. Preliminär renoveringsstart: Q2 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Välkommen till denna trivsamma och välplanerade trea med balkong mot innergård. Badrum med kakel och klinker och en kombinerad tvätt/torktumlare finns installerad. I köket finns diskmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bockhornsvägen 4, 
                                Majelden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=2f314c59372f4c633377366a5a776b6e626253344e565368786b7343464b674476635253727452493339773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=2f314c59372f4c633377366a5a776b6e626253344e565368786b7343464b674476635253727452493339773d"/>
        <updated>2022-03-07T17:42:02.519Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            104.1 kvm, 
                            våning 2 I juni kan du flytta in i denna trevliga fyra på andra våningen med hiss. Fönster åt tre väderstreck och balkong som du når från vardagsrummet och ena sovrummet. Eldningsbar öppen spis. Helkaklat badrum med dusch och extra wc finns. Stort möblerbart kök med bra skafferiutrymme och det finns möjlighet att installera/göra tillval av diskmaskin.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Trädgårdsgatan 8, 
                                Innerstaden]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4d474257744b466e42484c32785856355532686946386a72664b4d346a454170396341785a5176513962553d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4d474257744b466e42484c32785856355532686946386a72664b4d346a454170396341785a5176513962553d"/>
        <updated>2022-03-07T17:42:02.527Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            70 kvm, 
                            våning 2 Modern och central trea med balkong mot innergården.
Klinkergolv i hallen. I övrigt är det genomgående parkettgolv.
Helkaklat badrum med duschplats, tvättmaskin och torktumlare.
Kök med diskmaskin.
Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Det finns möjlighet till tidigare inflyttning efter samråd med nuvarande hyresgäst och AB Stångåstaden.]]></content>
    </entry>
</feed>