<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/bostad?actionId=&amp;oboTyper%5B%5D=A3&amp;oboTyper%5B%5D=A4&amp;oboTyper%5B%5D=A5&amp;oboTyper%5B%5D=A6&amp;oboTyper%5B%5D=A7&amp;ytaMin=50&amp;ytaMax=300&amp;hyraMax=25000</id>
    <title>Stångåstaden Lägenheter</title>
    <updated>2022-05-12T17:48:55.173Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <icon>https://www.stangastaden.se/_layouts/15/Stangastaden.Externwebb/Images/Stangastaden/favicon/favicon-192x192.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 19, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6259596f74304b3576416e47524d384936796b35543633384538387373564c547773662b44724b326556513d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6259596f74304b3576416e47524d384936796b35543633384538387373564c547773662b44724b326556513d"/>
        <updated>2022-05-12T17:48:44.824Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            81.6 kvm, 
                            våning 1 Här har du möjlighet att söka en nyrenoverad lägenhet med tre rum och kök i trivsamma Västra Berga. Lägenheten ligger på första våningen samt har en balkong med utgång till uteplatsen. Samtliga rum är vitmålade. I hall och kök ligger ett grått/svart linoleumgolv medan i sovrummen ett Ek-laminatgolv. Parkettgolv i vardagsrummet. En diskmaskin som ska återmonteras i köket. Släta vita köksluckor och en svart bänkskiva. Ovanför diskbänken sitter ett stänkskydd i form av vitt blankt kakel. Badrummet är helkaklat med vitt blankt kakel och ett svart klinkergolv. Observera att förrådet inte kommer kunna utnyttjas förrän mitten av oktober. Ombyggnation kommer att ske i området, viss störning kan förekomma. Det är dessutom inte möjligt med visning på grund av pågående renovering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 19, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=634b37334661614638487855507243724e5978654c4d2f2b594a5968515858717647746b735a43584942383d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=634b37334661614638487855507243724e5978654c4d2f2b594a5968515858717647746b735a43584942383d"/>
        <updated>2022-05-12T17:48:44.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            81.6 kvm, 
                            våning 2 Är du en person som värdesätter bekvämlighet i vardagen då kan denna lägenhet vara något just för dig. Nu kan du söka en nyrenoverad lägenhet med tre rum och kök i trivsamma Västra Berga. Lägenheten ligger på andra våningen och har en balkong i anslutning till vardagsrummet. Samtliga rum är vitmålade. I hall och kök ligger ett grått/svart linoleumgolv medan i sovrummen ett Ek-laminatgolv. Parkettgolv i vardagsrummet. Släta vita köksluckor och en svart bänkskiva. Ovanför diskbänken sitter ett stänkskydd i form av vitt blankt kakel och det finns möjlighet att beställa diskmaskin som tillval. Badrummet är helkaklat med vitt blankt kakel och ett svart klinkergolv. Observera att förrådet inte kommer kunna utnyttjas förrän mitten av oktober. Ombyggnation kommer att ske i området, viss störning kan förekomma. Det är dessutom inte möjligt med visning på grund av pågående renovering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 19, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4d4c506b4a4c4645436e73642b576950516f7938626c394c346a6177784e497470482b532f506c7342396f3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=4d4c506b4a4c4645436e73642b576950516f7938626c394c346a6177784e497470482b532f506c7342396f3d"/>
        <updated>2022-05-12T17:48:44.828Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            81.3 kvm, 
                            våning 2 Välkommen att söka denna nyrenoverade trea på Pionjärgatan 19. Lägenheten ligger på andra våningen och har en balkong i anslutning till vardagsrummet. Samtliga rum är vitmålade. I hall och kök ligger ett grått/svart linoleumgolv medan i sovrummen ett Ek-laminatgolv. Parkettgolv i vardagsrummet. Släta vita köksluckor och en svart bänkskiva. Ovanför diskbänken sitter ett stänkskydd i form av vitt blankt kakel och det finns möjlighet att beställa diskmaskin som tillval. Badrummet är helkaklat med vitt blankt kakel och ett svart klinkergolv.  Det finns även en separat wc i lägenheten. Observera att förrådet inte kommer kunna utnyttjas förrän mitten av oktober. Ombyggnation kommer att ske i området, viss störning kan förekomma. Det är dessutom inte möjligt med visning på grund av pågående renovering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 19, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=30522b4665544c572f774d565148564f54533559655a7a6c4f627a745550374d6349316234356473315a593d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=30522b4665544c572f774d565148564f54533559655a7a6c4f627a745550374d6349316234356473315a593d"/>
        <updated>2022-05-12T17:48:44.829Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            81.6 kvm, 
                            våning 3 Redan i mitten av juli finns denna nyrenoverade lägenhet om tre rum och kök med balkong ledig. En mycket välplanerad lägenhet med väl tilltagna rum och goda förvaringsmöjligheter. Samtliga rum är vitmålade. I hall och kök ligger ett grått/svart linoleumgolv medan i sovrummen ett Ek-laminatgolv. Lägenheten har fått nya ljusa ytskikt i samtliga rum och i vardagsrummet har man lagt ett nytt parkettgolv. I badrummet och lilla wc:n har man lagt in ett svart klinkergolv och på väggarna har man satt upp ett vitt blankt kakel. Köket har fått ett nytt vitvarupaket, svart bänkskiva, vita köksluckor och ovanför diskbänken har man satt upp ett nytt stänkskydd i form av vitt blankt kakel. Lägenheten är utrustad med tvättmaskin, torktumlare och diskmaskin som ska återmonteras. Observera att lägenheten ej kommer kunna visas pga. pågående renovering. Källaren kommer ej vara klar vid inflyttning och beräknas vara klar i mitten av oktober. Ombyggnation pågår i området, viss störning kan förekomma.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pionjärgatan 19, 
                                Västra Berga]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5678575a342f5a5471432f4648515067715345372b6c35674a397a756e667463717745435954374e6d496f3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=5678575a342f5a5471432f4648515067715345372b6c35674a397a756e667463717745435954374e6d496f3d"/>
        <updated>2022-05-12T17:48:44.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            81.3 kvm, 
                            våning 3 Nu finns denna välplanerade och helt nyrenoverad trea med kök ledig att söka i Västra Berga. Lägenheten ligger på tredje våningen samt har en balkong. Samtliga rum är vitmålade. I hall och kök ligger ett grått/svart linoleumgolv medan i sovrummen ett Ek-laminatgolv. Lägenheten har fått nya ljusa ytskikt i samtliga rum och i vardagsrummet har man lagt ett nytt parkettgolv. I badrummet och lilla wc:n har man lagt in ett svart klinkergolv och på väggarna har man satt upp ett vitt blankt kakel. Köket har fått ett nytt vitvarupaket, svart bänkskiva, vita köksluckor och ovanför diskbänken har man satt upp ett nytt stänkskydd i form av vitt blankt kakel. Lägenheten är utrustad med tvättmaskin och diskmaskin som ska återmonteras. Observera att lägenheten ej kommer kunna visas pga. pågående renovering. Källaren kommer ej vara klar vid inflyttning och beräknas vara klar i mitten av oktober. Ombyggnation pågår i området, viss störning kan förekomma.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sveagatan 9 C, 
                                Vasastaden Norr]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6a7159753545795450724874366d69356f4a344b42424c4853424a654d55766d73796c754b6479652b346f3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=6a7159753545795450724874366d69356f4a344b42424c4853424a654d55766d73796c754b6479652b346f3d"/>
        <updated>2022-05-12T17:48:44.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[4 RUM KÖK, 
                            88 kvm, 
                            våning 2 Fin fyra med balkong mot innergården. I köket finns glaskeramikhäll, inbyggnadsugn med varmluft, diskmaskin och inbyggd mikrovågsugn. Lägenheten har två badrum som är helkaklade med duschhörna och kommod under tvättställ. Tvättmaskin och torktumlare finns i det större badrummet. Genomgående ekparkett i lägenheten förutom i hall och badrum där det är klinkergolv. Som hyresgäst kan du hyra en gästlägenhet som är fullt möblerad när du får besök av släkt och vänner, med sovplats för upp till 4 personer. Observera att interiörbilderna är från en tidigare visningslägenhet, som inte har samma planlösning. Klicka in på länken "Vasastaden Norr " nedan, här kan du läsa mer om området samt få en överblick om var bostaden är belägen, i vår bostadsväljare för etapp 2.  Observera att nyproduktion pågår i området, viss störning kan förekomma.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alsättersgatan 28 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3350363437614775703970326d71582f5a4651634a6a41573666617965633844366e4f67736b6e5a486b453d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=3350363437614775703970326d71582f5a4651634a6a41573666617965633844366e4f67736b6e5a486b453d"/>
        <updated>2022-05-12T17:48:44.844Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 1 TILLFÄLLIGT AVTAL med preliminär boendetid fram till Q1 2023, därefter kan du inte bo kvar i lägenheten längre. Här bor du i naturnära Ryd i en trea med en stor uteplats. Bra planlösning med möblerbart kök med diskmaskin och hel kyl och frys. Badrum med badkar, extra wc. Klädkammare i anslutning till hallen. Vid tillfälligt avtal behåller du dina kö-poäng. Det kan förekomma slitage eller skador, så som t.ex. märken på väggar/golv eller tryckskador på dörrar. Vid tillfälligt avtal kan man inte göra några tillval eller beställa tapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 378 A, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=456733326b64753652596552466d53754a757730336a32613967733254664e55377646612f6b2b503968773d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=456733326b64753652596552466d53754a757730336a32613967733254664e55377646612f6b2b503968773d"/>
        <updated>2022-05-12T17:48:44.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 Här finner du en välplanerad trea i naturnära Ryd. Möblerbart kök med diskmaskin. Badrum med badkar och gäst WC finns. Bra förvaring med garderober och möblerbar hall. Balkong som du når från ena sovrummet. Observera att denna fastighet kommer att stamrenoveras, det innebär att man inte kan göra några tillval eller beställa tapetsering.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rydsvägen 356 C, 
                                Ryd]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=527373463634646d6a5a446c4b6952697342624f34364a375762624b3137652f2f613146547178364547593d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=527373463634646d6a5a446c4b6952697342624f34364a375762624b3137652f2f613146547178364547593d"/>
        <updated>2022-05-12T17:48:44.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            80 kvm, 
                            våning 2 En trevlig lägenhet på andra våningen i Ryd med balkong. Badrum med badkar och extra wc finns. Möblerbart kök där det finns diskmaskin i lägenheten. Bra förvaringsmöjligheter i hallen och i ena sovrummet finner du många garderober. Du som ny hyresgäst har möjlighet till fri omtapetsering i kök och i ena sovrummet efter inflyttning. I samråd med AB Stångåstaden och nuvarande hyresgäst finns det möjlighet till tidigare inflyttning.]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Utsädesgatan 126, 
                                Lambohov]]></title>
        <id>https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=547054316e36637a5833664a616d7250702b31454a55497039363148446d414671685a4d682f78516d544d3d</id>
        <link href="https://www.stangastaden.se/sokledigt/ledigbostad?refid=547054316e36637a5833664a616d7250702b31454a55497039363148446d414671685a4d682f78516d544d3d"/>
        <updated>2022-05-12T17:48:44.845Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[3 RUM KÖK, 
                            72 kvm, 
                            våning 3 Välkommen att söka en ljus lägenhet i ett hus från 2015. Här finner du en mysig balkong som vätter ut mot grönområde i soligt sydvästläge. I köket finner du en spis med keramikhäll och diskmaskin och i badrummet finner du tvättmaskin och torktumlare. Lägenheten har genomgående ekparkett och grå klinkers i hall och våtutrymmen. I sovrummet finner du god förvaring med en garderobsvägg. Här bor du med närhet till affärer i Djurgården och grönområden.]]></content>
    </entry>
</feed>